由於今日冇同大家過聖誕, 決定聽日扑性day再約

太凍出唔到嚟 所以甩jor底
聽日應該好d

照舊信和有冇人嚟

oh
有咩忙呀

冇, 其實係太凍唔想出-.-
聽日會著件hit tec出

Pussy咁都話凍

我6 packs冇脂肪抗寒係咁

排骨仔扮大隻仔